誰要？免費戲飛2張：【MIB】星期四 1530 長沙灣MCL

電影：黑超特警撚2張
日期：13/6 星期四
時間：15:30
地址：長沙灣MCL

如有興趣tg聯絡領取啦

【如果奴才頭像全黑時，等於戲飛已經俾左人了】

已認領好快

佢又有野做拎唔到了，仲有冇人要？